［iOS/An］另一個伊甸 跨越時空的貓，王道RPG新作

本作品以壯闊的王道故事為主軸，是一款具備豐富鑽研要素，重視單人遊戲體驗的 RPG 遊戲。腳本與演出方面由加藤正人擔綱，主題曲則是光田康典操刀，所起用的製作群不僅在家用主機 RPG 的全盛期是中流砥柱，而且到了現在也還持續在業界裡活躍，這正是本作品的特色。本報導將依據在封測中體驗的遊戲前期內容進行介紹。

更多介紹

個人感想，畫風同音樂開正我口味，玩法都幾多打材料賣比武器店賺錢同會開放新裝備。地圖有時會有啲大Boss贏咗應該有好獎勵。
故事玩落都幾得意，時空故

App Store

Google Play

玩左, 真係王道PRG, 而家手機GAME好少呢類GAME了, 課金唔算勁, 支持下

係好正 啱啱發現同啲居民講野有時會有支線！

推推

係咪完全單機 game

大家會唔會打到夠一千石先抽

冇協力？

一千先抽好似著數D

玩左一陣, 唔見有協力元素

儲緊石

單機來

lm

唔識日本玩唔玩到?

故事可能睇唔明, 但解任應唔難, 因為佢有指示你行去邊

留名做老屎忽

幾中意個遊戲介面同風格，但可惜唔識日文睇唔明故事

單機既

係啊但係好玩

第一下係咪無可能中5星

扯左

單機game, 廢話多過乜

唔啱玩可以唔玩

未來果度個拳手女角都好J

好啱我依啲上網廢地鐵打唔到機既人玩

Exactly

LM

原來己經有一個中文名POST
我仲開咗個新

但我開得好hea

呢到又見到你

唔緊要啦新game慢慢加
最緊要隻game好玩
而家試緊好似都唔錯
最鍾意佢操作好流暢 畫風又得意

我玩到6章, 只中1隻冇得上5 的4星

你地玩得咁快 我仲喺度幫呀妹執緊柴

我都係，但感覺上無5星都玩到

好耐冇見過呢啲日系RPG
細過就係咁樣玩唔識日文周圍搵NPC 㩒制開櫃桶

睇廣告有10石攞

留名玩自閉驚

自閉但高質

勇者先可以做既野

主角好熱心助人 成日要做跑腿走黎走去

屌首抽垃圾男法

所有主角都係架啦

第六章暫時得600石多d, 要抽十連應該要玩多一兩章
首抽中左一隻水屬四星魔法師

我咩石都未用過打緊第5章有850
而家努力屈lv中 打唔贏個boss

因為連裝備都未買諗住10連完先買

野外BOSS幾多LV打得, 隻隻都可以秒左我
BTW, 10抽中1個5星仲有幾隻4星, 但其實比起3星強唁到幾多

唔係呀...我關關都係靠隻四星過
可能好多怪都驚水

So sad

我唔係指劇情BOSS, 係野外BOSS, 即係你平時行路都見到大大隻既怪

今日啱啱開波

未打過

隻game好正

而家先22lv
完全唔夠野外boss打

唔課金玩唔玩到落去

終於明白幾多粒星既差別在於技能樹那裡, 3星角色只可以去到3星技能樹, 而5星就去到5星技能樹, 開頭大家唔覺有分別, 因為3星5星都係先點3星4星技能樹, 但去到後期, 3星角色停左係度, 而5星仲可以繼續點, 咁就分別好大了
但5星那幾個抽中機率太少了, 主力抽4星就算, 4星唔難中
另外, 劇情推進時有個粉紅色機械女女加入, 我覺得都幾重要, 因為佢可以補HP

佢課金元素好低, 儲石唔難,頭一次10抽中到兩三隻4星就可以玩落去了

玩到，諗下打邊隻怪既次序，補血既timing 就過到。
反而有返以前打機既感覺

暫時去到第4章得600幾粒石

D迷宮都幾難行, 無SAVE POINT, 又只可以戰鬥中才可以回HPMP, 你要不斷轉人去後面休息, 戰略性都唔低

有時呢d回歸初心的王道單機game都幾好
無雙同曹操傳online玩到好支力
呢d得閒撳下又唔洗同人鬥呢鬥路舒服D

希望唔好咁快棄

重點唔洗同人比較，現實已經係咁唔想打機都係

主線推到火山已經唔夠打
又唔夠石10連
要狂刷小怪升lv

我都係到刷緊

用食事可以回晒但係得一次
用完要番宿屋先攞番

唔夠石你地應該無做支線

依到都見到你

做左都係唔夠石
果到要抽1隻角先夠打

周圍搵game玩

有得做我都做晒
都係得780石

信我啦
抽多1隻角就夠打

抽咗
不過又係3*鎚
又要行地圖係咁走佬

最撚煩係行段小路都有怪
一走就會返返起點loop
都唔知佢呢個功能有咩用

新手, 係咪唔駛刷首抽?

單機game黎 刷唔刷有乜所謂

好好彩
另一game扔咗800石都冇好野
呢隻就中5星

幾時先夠10抽一次

恭喜

大約第6章

呢隻應該刷唔到首抽啦

唔夠傷打隻熔岩怪
次次都1下二百幾
要係咁換人打
換完又唔夠耐力磨條血

左邊隻怪郁下郁下 有冇人聯想到d野

我練到22lv先打

呢個網都幾有用

想問下呢隻GAME無得賣走過氣裝備? 我搵極都無

帶住子安武人把聲穿越時空

個時の塔痴線架

你哋打得咁快
我仲刷緊20lv

打完個野外boss只係比左個素材同銀牌成就

啲迷宮煩撚到仆街

呢隻真係啱打開超任啲RPG 大啲人
又係行迷宮行到抛手掣

真係好燃煩但我又幾鍾意

唔知佢係咪新出定特登
好多而家會有嘅野都冇
冇攻擊次序睇我成日都未換人就比佢打死

隻game真人正

心

單機game煩d無所謂啦

話說每個角色嘅聲優邊到有得睇

正呀

呢隻都中到

睇速度,劍士箭手一般快過敵人出招,用斧呢類就慢到仆街

時之塔既boss都幾難,打到我差唔多全滅先贏到

10抽爆死

有無巴打已經爆左？爆左點玩落去？二回目？
啱啱先去到恐龍時代

打完個時之塔會去返新手村果到做任
D任複雜到嘔

隻野真係好超時空之匙
幾時可以去晒咁多個時空
同埋揸飛機

係澤城美雪姐姐做聲優

好想要呢隻

啱啱見到呢隻game
劇本加藤正人 音樂光田康典
即down

隻game好正wor
好有以前打機既感覺

除左要鑽抽人之外 畫風音樂都一流

對話睇唔明
任務估估下
迷宮行到嘔
傳統日式 rpg

係好正啊，唔洗勁抽人都玩到。睇對人物幾有愛咋

嗚啊 洗曬口水

好有chrono trigger feel

攞明啦又係有恐龍/未來/青蛙人

一開始拉窗簾+背景音樂嗰下
起晒雞皮

邊度睇，定靠聽

靠聽，不過後尾聽翻好似聽錯咗

第二次10連得4星

正game
去到水城先夠十抽 中左五隻4星都唔錯

多謝支持

有冇巴打識過依個任？

睇返前面我貼左日文攻略link有教你點做

新手留名
抽唔到首抽啦 好耐先抽

好好玩，好有以前打rpg 遊戲既feel

要睇時期放人入後排回MP,主角上前排會上TURN加攻BUFF
3隻都打到,不過我抽返黎果隻咁啱刻到隻BOSS

長命驚長命玩
有咩要必升/必做?

火山果隻我得三條友都過到，升到17lv，
佢趴低果陣狂放技片佢，差唔多冇哂魔佢就香左

睇上面個網有12章，現在開到咁多定係d人打到咁多

都係啲RPG GAME
唔夠打 屈LV LOR
去到城就周圍搵櫃桶開

RPG 好處係可以用level輾壓
宜家唔夠打，升多幾lv用普攻都打爆隻boss
Btw d支線故事幾得意

官方話已經開到終章，好似有廿章

我為咗打晒啲任
第10章已經升到30LV

睇你首抽中咩啦
有隻水三隻夠

有冇中文故睇下

我係隻風弓要升到20先夠打

首抽地法 レイヴン ，冇剋屬，純粹車死佢

屈lv?

就係升到17lv做瓜佢

即dl

應該係怕魔攻
我18LV都唔夠做

好撚型，好撚正，好耐無玩過咁正既game,仲要係手機

有d似加速世界男主，不過呢個型好多

今日見到個FD玩, 一睇就知DOWN梗

點解你地打得咁快 我去到第三四章個電單車友就已經唔夠打

有無人鐘意小朋友個故事，佢地玩隻game d招仲型棍過我出果d

咁正，可以睇哂STORY

我都覺啲魔法好勁

唔夠打就屈下lv

有d支線故事幾好睇
友情親情愛情都有

被選中既細路

係咪無加ap

5星男人。。。

係咪補師?

對面隻電單車BOSS好型, 屌打我

個隻型爆

裝備係咪無得賣出去

啲錢都用唔晒啦

可惡, 想要
成隻拉打咁款

隻拉打真惡打 成隊人17換埋裝先夠抽

唔係補師
水法同加防

想搵個勁補師

幾時先比番條女我呀
村長孫女

邊有咁難打 隻女角招風技剋佢架喎，睇準時間補血12定11就贏到

係囉 打到第六章都仲係13咋喎

中左隻5星補 爽阿

好想要

後宮團

我打火山先15定16

主角唔入隊開到COMBO

中呢隻仲要自己升5星

嘩屌你地玩到咁後 我先去到沙漠

我即中5星

十章隻Boss 好難打

你地打得好快啊，我仲係火山打緊恐龍咋

開咩combo

10章

抽左24抽
0五星3四星 仲要冇得進五星

你主線未打到

啱啱完6

咁要後啲

第二十抽 終於有5星

我都中呢隻

21LV比隻FEAR恐龍咬一下全隊得返1成血

個塔好癲

我28lv先打得死一隻
如果有隻勁補師應該會易啲

咁可唔可以講下係咩黎

10先有

解完個任之後,戰鬥果陣右上角多左條BAR
儲滿禁佢會有幾秒時期比你鳩禁技(唔扣MP),最後跟COMBO計多個傷
好似同武器會有加乘(?)

即係逼住要玩主角？
我個後宮團

未入塔,道中啲怪打人好痛

隻game無補師無得玩
第12章隻boss我成隊升到29lv都唔夠打

無主角都有個條bar

咁主角BYE BYE得

塔仲痛
一下300

2900yen 有無人買左

買左

無5星

主角一開始把傳說武呢？應該有主角buff先岩

比隻BOSS打返出黎

死左次
第2次先贏

第二個10連得1隻4星

第一次打
去到時之檢索50%
之後一下aoe秒晒啲正面4個滿血
呆咗呆

打左幾次都係死係50%到,BOSS條血-1TURN
唔知係咪24LV唔夠高

成隊先得一個過1000血
次次都死喺過900傷嘅aoe
唔係實補得返啲血

送果隻3星補好小

有無話首抽邊隻4星最好

快D 開波好過喇
十抽要玩好耐

隻game係正
但無得skip劇情
真係唔識日文

唔睇劇情真係好咩
目弟下漢字應該都明到2-3成？

得2-3成好無癮喎
我個人意見啫
我都好想尊重創作者既劇情創作

差少少打贏座塔

睇得明少少真係好可惜
佢好少漢字咁

識combo易打d
我唔係好識
頭先無啦啦兩隻法出左combo

打咗幾次都差啲
幾時先用combo好？

贏咗了
臨尾先用最有效

又唔夠打
一下全體800
但我補得200

又存左1000石唔敢抽

啱啱打完青蛙，十抽垃圾，但單抽出混血魔獸可上5星

留石無息收架喎

你手1隻5,1隻上到5星好好啦

想問下個時之塔點先可以打boss
睇唔明個網寫咩

去到最尾個房
執晒所有波之後
淨係放2同4落去就會開

話說吧隻game係咪無得拉個boss走拎佢後面d寶箱

可以一試

BOSS後面有箱既話 多數隻BOSS 都唔會郁

係地下有個魔法陣 入去拎玉
搞一大輪之後會見到入BOSS房既魔法陣

頂你咩
13章最後隻魔獸王
打完識變身

我都係卡係呢到

32級武器已經要打困難級場景拎料
咁如果最高級個啲要打咩級攞

一到次元之峽就諗係超時空之匙要兜圈開魔法

我覺得個到好難開

我有幾十卷下級/中級秘傳卷子
想問點比d新招番黎d低lv角食？

按實個人 lv隔離有個 +

有冇人巴打知升星啲材料邊到打返黎

哇，屌！正呀，中左5星加隻可以升5星既角，仲有好多四星

神抽

轉圏跳舞學三人技

次元之峽 有個藍色門
頭過唔好太期待
打一次hard 都係得1~2本書

依家發現在多5星 都不及一隻奶重要
屌 我要補師啊

我成堆4星5星就係無補血,而家卡係12章boss過唔到

有隻四星女法固定技係1回復+物防UP 3TURN

無補打條
機械人補丁屎

隻魔獸王次次差1/3

練高d level
用實力輾壓

想問下點升很快 打到第6章隻火boss未行到都冇左一半血

好閃

肝

機械人全部np留黎補血就ok

即係咁打小怪 打輸就回城再打？

係我通常打晒個一百隻怪任先完呢個area
所以通常都升到高lv先打boss

無晒mood

打完魔獸王中左bug卡左係度
客服要日文先肯理
搞到宜家冇得玩

治療了

無set引繼咩
Del app重裝啦

好想知你用咩team打贏

試過啦

主力5星冰法緩速，4星槍吸王加防，雙補，其他主攻
行先好緊要，補唔切冇魔即刻換人，控好d魔就贏

大家想升快d可以打hard
唔難打又多經
打小怪一場可以有1萬經

去到 boss前食野咪補滿

食野個舊野係邊到拎到
我打到13章都係得1舊唔敢用

瞓旅館會送

屌 我真係依家先知

我第2次10抽得隻保底4星,其他路人3星

終於打贏魔獸王

打唔贏主角把劍，宜家係咁打hard升level

第幾章???
吊埋想問 打HARD既卷係點黎
係每日打9場?

有得教hard架咩
岩岩打贏火之村boss
打唔贏可以考慮一抽
本來諗住儲10抽，但打唔贏boss，就用一百石一抽
中左四星水屬刀女
齊裝，平均16lv, 善用機器人補血，同後排補mp
輕鬆搞掂

剛剛俾佢送左返出城
又去練下功先

冇晒石喇 又冇女女5星

我練到呢個lv 先贏到

miss左支線去左第二個圖之後可唔可以再補做？

到11章就得

玩幾耐先有1000石

平均黎計 完成6章主線+支線就有

啱啱打到沼澤 見到隻青蛙毛管都楝埋

btw, 咁樣唔怕比SE班撚樣告咩

等緊遲啲會唔會可以錬劍

開頭唔知十抽有保底
一抽五星
暫時六抽一五星二四星

隻青蛙仲要叫Cyrus

打贏時平均幾多lv?

上面PO左圖

平均32過左

幾時俾返個妹我

有無人抽到5星女槍，好想要

我一隻槍職都無

慢慢睇緊個故 都幾好睇

我都好想要個隻

Getter beam

係咪呢隻 啱啱抽到
不過要自己進5星

係

請文lv2個句日文係指乜野

想課金抽條女

第二次10抽又爆死
我屌你老母

so9sad
i know that feel

一開波張卷可以抽5星？

唔得

好！唔該哂

你哋有冇幫佢拎過個新氣球

但係咪可以抽進到5星嘅4星?

呀妹呀

下面間屋個門口有

10抽左得2隻4星

打到幾後先有素材用黎升星？
隻主角得3星速度好慢 啲怪打完先到佢 又未有得進
有冇人棄左主角

忍左咁耐終於十連 仲諗住唔中就重玩

打完時の塔會出hard難度
要打hard難度

公平咩 你地個個幾隻5星

掂啊巴打 有補師 好過抽5星

升鬼星咩 打一場先火山HARD 先得1-2本書

公平咩
我次次抽都min pay

上面又神抽
我屌

積下啲口德可能會抽靚啲

冇用架

屌你搞到我想re仆街

入錢啦

單機game

要含善根啵

你地前面講到魔獸王幾難打，結果一波通關，係咪你地冇換勁武器就去打？

無知一問 呢d exp 卷點用

唔要既武器防具係咪無得賣？

人物版面lv 下面有個+掣 可以食

唔該晒

你隊野有咩先

一隻5星，三隻4星，兩隻3星
隻5星輸出同啲4星差唔多，不過勝在魔力高，輸出持久啲，

成場粉紅奶媽剩係用回血技，夠keep住唔死

勁

要儲一千石都好耐吓

有無大約方向教學
一開始行行下比隻木棒獸人秒殺左男女主

你係咪見到fear怪

得1隻5星 係咪可以re

你應該話 竟然有5星 終於唔洗RE

教學有叫你唔好行過去住，如果佢追你就要跑走

等你D人仔有30LV 先行過去

咁難中
不過都唔係好想再推多次

首抽依隻re定開好

JRPG都要教學 唔怪得而家隻隻game都當玩家弱智

點解個個都有5星
我打完13章都未有一隻
公平咩

個個都當晒抽蛋GAME咁

首抽固定4星
想好D就刷個拎杖博士出黎

唔通想全部人都面具女/機械人/盔甲女咩

係女就得
但點解我隻5星係仔

不過遲啲有冇人會真係咁樣打爆機

點解我隻5星係動物

淨用主角群爆機

抽中5*仔會寧願要4*女

頭1000儲好耐
第2次1000好快

之後第3次又好耐

抽完第二次1000，又要由頭練過

第三次1千咩都有
TOTAL 得第一次有一隻5星

係咪無得返去之前既地方做漏左既支線？
第六章都得700石，好似Miss左好多...

我都係MISS左好多 唔知點返去做

要到11章先有得番去之前

點解單機game要刷成20抽當首抽，你嘅人生係咪充滿競賽

18章之後 支線有上級卷送
不過支線真係好煩
狗到隻狗咁先解完

終於屌打左時之塔
最尾用個combo大技係關鍵
平均22 23 lv過 combo打9000幾

一日打9場hard都幾係野

有無打埋 fear 怪
HARD 火山FEAR要幾多LV先打得贏
我見到個星星係橙色 唔敢埋去

我唔係呢個意思
我第二次十抽唔錯，有4、5隻順眼嘅想練，諗住練到新隊有25lv左右先再推主線

我39lv先打得贏

打左4次先贏1次

hard mode 已經當係拎徵章
唔敢奢望有書

想問下水都個花之色點解
攻略網唔太見有(雖然有機會係我眼殘 )

赤白ピンク / 5枚 / コリンダのバラ

唔該哂

打緊食人沼澤整裝

呢段唔識日文係幾煩

課左初回1000 石，仆左街，中左隻可以進5星既補，但本身有果隻5星

技能強化

主力角都係水屬，好難打
迫住係王宮打魔獸練下功先

個石像變咗做主角

可唔可以2隻入隊

唔該
應該係解左技能點d鎖

條野lvl70
咩魔獸王都食得屎

唔係重覆會變天/冥咩？

99天/99冥 打HARD MODE好似會多格獎勵

第三抽呢隻有冇人願意換可上5星既仔

Gay

呢隻好撚靚

gay

仔先好丁

呢啲角色一睇就知 會成日挑逗男主角 想食咗男主

無啦啦賣飛佛度唔見咗個post 重加都唔得

無補師都係重玩算

攻略網搵唔到，可以告知答案嗎?

紅白 5 第一個

原來d key係一日4條
仲以為一日9條

我個10抽中左5隻3星機械人
兩隻廢4星
點解

9度冇光嘅門

銀色門係咪出4星？我禁太快唔記得5星係點，係金光會再多D

未見過5星既門

銀光爆光出5*
金光都會

銀色門金光 都機會5星
金色門金光 必定5星
我估係咁

就算要3升4都好有難度wor...

所以點解要10連抽就係咁解
至少有1隻4星

啲書難出到

用泛用機械人就冇進化既煩惱

又夠1000石

隻GAME 26章計
TOTAL 5次10連
我已經第4次

中5星機率先得個3%
即係唔好彩可能爆機一隻5星都冇

thx

後期屬性傷真係好重要
每屬都建議練返隻

時之塔 最後100%後 AOE 打千幾點頂
有兩隻補都無用 一野秒

兩隻補

減傷減攻幫到你

有個隻5星已經夠
最強補 全屬耐性

咩叫class change

原本有3星 抽到4星
公平咩

主角兩兄妹係咪冇用

原來抽到爆天冥255會得到武同RANK(唔知咩意思）日文係ランク

好悲哀聽落

睇錯無野

原來係重課單機GAME

想睇騎士3星既樣

要油王課爆先得啦
剩係打故事點夠石

原來有d位係地圖唔顯示但係可以入
要自己㩒㩒下先入到

RPG 一定會有秘道

有無位置share
暫時我只知王城唔記得幾樓
牆上有幅畫係隱藏房間

missed

屌你老母牙
D支線未做過，見完個王就無lala時空穿越去咗個沼澤

王宮
監獄可以入嗰間房
有個位係有氣噴出黎

所以我習慣清晒支線先去主線

打贏or死左都可以出返黎
放心

無咩特別，幾件素材啫

係星之塔盪失路
卡左係6/F

難得刷到5星仔仔點知係獸人 點丁呀

慢慢磨留MP 到佢彈句嘢出嚟就狂放技
到隻boss差唔多儲滿氣先開combo

獸人咪好囉
粗大威猛呀

照丁

王城係指第7，9章個王宮？
跑曬都唔見嘅

打獸王個陣 著緊火

次元戰艦隻王痴線架
每兩回合打全體800幾血
點打啊

剋屬 無記錯弱點應該係岩屬性

就算想升星數進化都好難

因為我升到成36 7lvl
是但就過左

40LV裝要去打44LV HARD MODE
睇黎套38LV裝有用唔洗換

41LV都打唔贏
全部唔係火屬就係水屬

好勁架

唯一一隻5星一定話佢勁
不過啲招好大食 成日唔夠mp

好似就爆機咁

第幾章???

冇5星係咪re得
刷極都冇

第一次卷抽係無5星得4星
之後自己用100石抽先有機會出

屌 火山行極都搵唔到溫泉

唔好諗咁多啦，呢隻game玩落去就係

第19

主角40左冇得升

個星之塔迷宮黎架

36lv hard難唔難打

主角40咗咪升埋機械人同青蛙佢地LOR

我啱啱打完13 先完主角
但係佢都唔係我主力

6/F要玩機關
我都卡左陣

有冇人知買花既答案

睇返上面 朝早先PO完

想俾錢支持吓
隻Game唔錯

冇錯 玩到停唔到手咁

應該26章

我卡左係22章BOSS到
難打到彈起 無屬性弱點
下下攻擊都係屬性攻
AOE成千起跳 殘血重會全場9999傷

無刷首抽直接玩,玩左2日 第2次10連 有細個玩開RPG既人應該都中意玩呢隻GAME

呢隻都有得加入

點解D人可以玩咁快 明明無得SKIP

盡量睇

解晒所有side quest

點解個個抽都有5星

隻game爆完主線仲可以點發展
會唔會又變返連機

抽唔到唔放上黎姐

唔俾人爆機

劇情都吸引到我繼續玩落去
啲支線都過癮

早知唔放隻機械人補落去
技都未出技就比招AOE秒左
晒左我1個成員位
頭先真係差1ROUND就贏到

蘿利

久違了的單機RPG

共鬥game而家太多，反而偶然玩返呢d仲好

呢隻好撚靚

個表點睇
點解愈後愈多達成

嗚啊好正啊

點解我個隻係4星

入唔到GAME

呢個咪喺第三章個城度見過嗰個蘿莉

我要打機呀 比我入去呀

我而家打緊但係SAVE 唔到

單機game都有維護嘅一日

單機game都main

岩岩返返去起始條村就維護

戰艦都有得加入
咩玩法

好彩我喎喎打完22章boss
如果要我重打真係死比佢睇

12章點打，一野aoe 扣千八

頂佢 咁岩打緊hard 出左2個魚人殼就斷左我 未save 唔知有冇落我背包阿頂

我都係
睇完劇情就down

多人玩得滯要維護

邊隻
個堆死人頭?

單機都維護，仲要緊急果隻

三隻哥布林，死人頭之後個章

月影之森個個？

個到可以唔打

冇印象

好似入得返

係喎

入得返了

好耐未試過咁想打機

真係好正 本身呢個假期打算爆PS4
點知用左2日係呢隻GAME到

回歸遊戲既初心

本身打緊ps4 too

大家對唔住係我放毒唔好

4大精靈撞飛島，我剩係見過一隻昨

巴打們有無推介邊幾隻4星？
搵唔到5星唔知練邊隻好

主角值唔值得投資？

自

要睇返你有咩人物 去補返缺左屬性 同 斬/突/打

雖然得4星但係好型，仲好似係褔山潤聲優，聽真啲先

50LV 怪打人痛到飛起

本來就有26章，睇下有幾多人事前登錄來決定開幾多關俾你玩

LM先

俾星之塔出面d野打到賴屎
又係時候升下lvl打下裝

打時之塔都係一場掙扎

玩左陣……故事真係超皇道……去左800年世界，仲有類似時空裂縫既地方……成隻超時空之鑰咁

根本就係

好難玩 40LV打後既武都要打HARD MODE搵材料
6個鐘先1張卷
依家比D 50LV怪屌打緊

仲要做每個同伴d支線任
做完會加技能lv
隻game有排玩

好似好勁

5星補

試下先

有冇人知咩黎

全體回復（中）+3turn自動回血喎，冇致命傷害都唔好死喎

頂
中左隻四星女法師
本身已經有一隻五星

一般既材料

30mp
每人600之後每回160

搞笑
旅館都有圖

有成就 一回合輸出超過100000

你會唔會勁左d
我最多得5萬

左上去唔到嘅
我有個角色要去解任務
戰艦都去唔到

右上

點先打到高傷？我出極得幾千

你話個山丘?

冇野了

中左bug, 一入game就卡死係皇都門口

因為剋屬加等級壓制
隻野怕火 我3隻都係火屬攻

戰艦你可以去次元之狹間左上有間房
係果到簡戰艦你就可以去到

戰艦 ?? 係咪有得周圍飛

地圖直接飛晒3個時間
唔駛下下返狹間

上戰艦可以飛到兩個之前去唔到嘅地方
但去唔到古代右上

係咪主線未到
我記得好似要解左主線先到

開始見到d劇透
都係自己享受隻game算

抽中相同既角色會點 btw 時之塔好煩

引繼去android機就可以過到嗰個位

Btw, 邊度有得睇廣告拎石？

買石果度

課咗2次金都係唔中5星

不過都係為咗支持好GAME

正

睇唔明劇情好似難啲投入

時之塔打到上boss真係難打到死
卡關，係咪要十抽下

有咩？

巴打們多幾Lv過魔獸王
卡咗成日

平均32LV

難打係邊 王定道中???

佢好似不定時出
總之得閒無事入去㩒下
有就第一行會出現

我ipad轉時區地區語言日本有, 不過得10石

道中捱咗過去，係打王過半血被反撲秒殺

重點係 係佢100%前要 1 take過
用COMO BAR 最後一次過爆發打瓜佢

combo 點用

俾星之塔7f玩死

同層就出到

同武器

屌quote錯

即係點？

同職業

好似唔關職業事
但我又無測試咁多
總之你見隻BOSS 差唔多可以收佢皮
就禁右上夠條BAR 之後狂出技
發動之後出技係唔計MP
所以你最後記晒每隻角色最高傷既技係邊個位

一隻5星都打到死狗咁 去到12章已經唔夠打
冇5星點打

同職有combo架定你未出過

同職會有 但唔同職都會有 暫時原因不明
我覺得關 打突斬事
打打 突突 斬斬 之間會有COMBO技產生

最後1000石 抽唔抽埋佢好
但唔抽好似都夠爆機

連街燈水桶都整埋

用呢隊打完時之塔。比個大佬屈左4次機

想問下圖入面個槍女 同埋後備既兩個Gay佬都寫可以進化

進化佢地既素材邊到可以打到？

洗唔洗課金先有

屌 20抽都冇奶媽 得隻女機械人根本唔夠用 打到魔獸王

我打魔獸王都仲係用緊女機械人

扣幾百 回2百幾

有無人試過中伏？以為垃圾試鍊，點知

係次元到打

課左40抽都冇5星都算
連奶媽都抽唔到
生娘不及奶娘大
點解要咁對我

4升5都冇?

係咪去到最後都無得用番主角把神武太刀

我中過

未爆機 差一章

原來係劇情刀only, 屌

有冇人知啲FEAR 幾時先重生一次

有冇人有攻略
好多日文睇唔明要做乜

冇
3升4就有

慘到咁

到底D人係點爆機
最後隻BOSS 閪到咁

屈LV？定屈石

畀返個名人地啦

應該係神抽
有5星補 爆機左半
BTW 建議依家差唔多20章既巴打
快手搵定2隻物理(打斬突)輸出(唔計屬性攻) 同2隻魔法輸出練
唔係就會好似我咁跪係最後BOSS前

不過算啦 單機rpg
屈lv算
但練功好唔方便，回血個point太遠
有冇咩升lv大法過下比小弟
同埋武器+防具使唔使跟貼個lv
我30幾lv介係用緊1x lv 嘅裝

36LV前 無必要 感到吃力再換都得
但36LV 後建議盡貼
特別係40打後 每級武器都建議刷完先去打BOSS

沙漠知塔條鎖匙係邊?

巴打真心黑仔
10連嘅話有成10%會中4升5or直接5星

見到啲網話呢隻極少出
有冇巴打用過

有,我首抽中呢隻但唔太屈機,我寧可抽到五星補仲好,我成隊得一隻三星補,我諗打唔爆最後boss了

以後好勁，實際唔覺，可能4星未升5星

第六章得六百幾石係咪miss左好多野
點解咁耐都未有得十抽

你好多支線任都未做

係咪無解過支線

升星D書難出到 幾時先夠30本

唔好浪費D卷
40LV 裝全部都打HARD MODE搵材料
留卷打材料好過 你唔好奢望打齊進化書

新手岩岩開始玩，你地係咪1000石之前一下都唔會抽?
之後長期靠劇情角色同首抽果隻4星打?

好 唔該巴打

夠1000石先抽 至少保底一隻4星
開頭實夠打 係去到火山先會卡

有呀 應該唔係miss好多
但最早1000石係幾時

ok
唔該晒，好耐無玩過哩種人傳統嘅rpg

我一過咗第6章就夠

d key item執完都唔知有咩用

執左好多KEY 但又搵唔到地方用

又黎同一系統加動畫

同之前刀劍神域一樣

搵唔到畫既位置

火山島個後生仔支線竟然喺度玩驅風

留名
卡左係時之塔

唔該晒 咁到36lv先搞
btw 就係唔中嗰10% 算啦下次努力

果2隻4星係唔係無乜用

右下角就無乜特別
左上就係4星補 比其他4星有用得多

thx 唯有繼續儲石

岩岩過左 得925

原來隻4星法係解狀態同減怪屬防
無回血

我用緊左上開晒技會變26 mp全體中回復
都回到5xx 我覺得幾好用

好 努力升爆佢先

右下我覺得幾好用
高攻另外有招技減怪攻
不過好低速

解佢個角色任先開始講返嘢
原來係早見bbg 嚟

抽返黎就可以係技能樹到睇晒D技同強化技

我要解埋水都啲支線先夠一千石
係咪即係有做漏支線

依家真卡關
主力輸出都接近60LV 但隻4星補補得個2XX/TURN
打條春咩

應該冇漏,我都係做哂去到水都先有1000石

我連第四章個電單車佬都卡關

輸出呢D 只要裝備/飾品跟上 都還可以拉近差距
唯獨補師真係無就無
成隻GAME最失敗應該就係升星數個system
書個獲得率 就算我肯爆石回卷 都唔知要打幾多場先齊到一隻3>4
更加唔好提4>5

練到拳女學到招加攻技
之後剋屬屌打佢
BOSS怕風屬

見到呢度門就知

開黎見我地

右下我用緊 幾好用
招減攻打boss都上到

冇著衫嘅neomancer

單抽???

唔該巴打

十連

唔該哂巴打 仲有想問下腕力同攻擊力有咩分別

打到星之塔開始有啲壓力

有冇人可以share 下角色資料 第三個tab 個度係咪關於人物星數上限解封?
通常要點樣做先可以解封?

啲書要係打完第十一章之後
係次元之狹間道藍色門打mode拎
你預一場拎1到2本

過咗11章就有得打hrd 關個到有得跌
不過跌得好少
有排都唔會夠

3場0本

你肯定開晒D箱 ?

打兩次, 兩次都有

以為BOSS出，原來要開箱，我無開哂

佢會分3個場境
每個場境大約打4-5次就會話俾你聽冇晒怪可以到時慢慢開箱

抽左40抽 得隻5星補 想重玩 我要蘿莉阿!

有5星補仲要重玩

隻5星補既價值 等你40LV之後就明
唔係其他5星可以比得上

兩次10連冇5星是咪要重玩?

我6次10連先得一隻

我想問下hard mode會有邊幾闗

要打到第幾關先可以夠石6次?

有無人知最右呢個材料 乜乜草原係邊
我玩到25章都唔見呢個地圖

12章隻BOSS咁撚難打

佢應該課左金

男主其實是咪可以抽出隊伍
我覺得佢連其他3星都不如

如果無多隻補可以考慮重玩 因為到第十三章就開始難

我課咗2次
如果計冇課我就16章 4次10連

有其他4星角可以換走男主
主要都係要齊斬/突/打屬性

玩到第十三章開始明補師真係緊要過高星打手

原來有把咁嘅槌

之前好似有人問過呢個地方點去

首先去沙漠

之後搵到呢間屋

再入去禁個稻草人

請問仲有冇其他隱藏地方

俾隻大佬99999打返出黎添

好似知你講緊邊隻

沙漠出面有個塔
要鎖匙

魔獸城

有無圖咩位置 點解我唔覺有

25章隻王痴線
打條毛啊

你地玩到第幾關先夠石第一次十連
我玩到第6章先得530
利申：有做支線

恭喜巴打 一齊卡關

魔獸城入面有間房LOCK住左
點先開到
我已經清晒入面D FEAR怪 開晒D房都唔見有KEY

十連中4星法，係咪可以繼續？

去馬啦

應該係地圖嗰隻地圖王(地圖顏色嗰隻)

Menu>食事
用呢個有乜代價架？
唔敢亂禁

食左佢 即時回滿HP/MP
但每次只可以用一次
當你回城休息完之後 會比返舊你
打BOSS前食

岩岩發現魔獸城入面有好多隱道具
可以拎到40LV武器同48LV飾品

原來3星上限得40lv
得一開波隻3星補已經升爆左又抽唔到其他補師
係咪已經玩完

比條友傳送去沼澤之前係咪有d支線做唔到
隻巨人阻住條路

好似要等11定12章先可以返去解支線

抽左第二次十連未?
抽左就可以考慮重唔重新黎過
之後無兩隻補師 真係好難打

到第十章打完時之塔後可以自由選擇去 古代/現代/未來
唔洗驚做唔返

我玩到二十章已經

一齊卡25章喇

HARD關又唔係可以無限刷
D卡6個鐘先派一張
想話升一開始個機械補師上4星都難

二十五章之前要幾多隻補先夠用

我靠1隻4星補打到25
重要係好雞既回復(小)
如果唔係我隻弓有全耐性30%UP 應該卡到2046

我而家得1隻3星補so sad

慢慢玩
主線爆左的話都係冇野玩
打下ps4先

我有隻3星補上唔到4星

點解可以一本都冇

其實卡關都無野玩

唔好意思 我估之前可能有巴打問過
但我搵唔返

有無人知個答案係咩 要答3次 每次有4個選擇 點搞

赤白ピンク 5枚 コリンダのバラ

1. 紅白色
2. 5片花瓣
3. コXXXXXXXXX (全日文)

thx 上面2位巴打

來自日本ch2既課長

天冥值報酬區間的分隔點係60 /120 /240
未到60報酬都係最爛既階級
所以打10年都唔會齊書

唔明
乜係天冥值

一開頭未來篇miss左3個支線

5星=16天冥值
4星=4天冥值
3星忽略 自己睇
由此計出 要達到最基本60天冥值
需要 5星*3 + 4星*3
課金吧少年

即係唔課唔洗諗升星？

我抽咗6次10連
好似都係得5x

唔係咁計
係計你用緊個TEAM入面有幾多5星同4星合計既天冥值

所以其實乜係天冥值

抽到3隻5星 4隻3星 重洗鬼打書咩

你睇角色資料第1格會見到

咁仲大鑊
要靠抽重覆4星

計過而家最多去到55

終於去到水都儲夠1000石
抽到第一隻可以升到5星 獅子拳

原來古代呢到可以偷偷去後面偷寶箱
唔洗同隻王打

隻Game真係過癮

屌以為打完隻魔獸王就過關,點知佢變身

我都係
屎忽痕未變身用超必打

升唔到星最撚大鑊，咁就屙撚

呢個任點做

4星進5星既可以88

去未來果個城

唯有鬥長命 睇下隻GAME玩完先定我打齊先

有無巴打係抽 レレ 呢隻好無用

一齊卡25章

無回復(中)以上 根本過唔到
已經成隊60LV 都係比佢當公仔咁玩
每回固定扣你200-300HP
輪流物攻魔攻吸收
普攻RJ 但魔法技成千起跳 (我已經上埋全屬耐性30% UP)
得招回復(小) 玩毛咩
抽幾多5星打手都假喇

我都係呢隻 用緊招技可以升到打全體
升LV 好方便

應該升邊幾隻好

好耐無試過打機要keep住幫襯武器店

會唔會太快
我仲以為我成隊58lv唔夠打係因為我隊野太廢
原來問題係隻王到

差個2LV 唔會有好大分別
4星角色技能樹係51定52LV 已經點滿晒
你升1LV 頂多加少少能力值 根本無得同5星技能樹比
你見5星技能樹 能力可以加10-20 差距巨大

過左12章,得一個3星補,手上石得3百左右,之後仲有無機會儲到1000石抽到補師?

5星隻拳獸人同女魔法師起碼各中左三次
係都唔出其他五星比我係咩玩法

冇出過5星係咩玩法

但我覺得補會勁過其他職
最多慢慢磨

4星補都未出過

咁會好似上面啲巴打咁
後期會中哂伏

無五星補後期打得好辛苦

25章前 其實無乜問題
至少我係靠1補回復（小）打到25章
但25章boss 我真係無能為力

咁當首抽咁刷
第6章直到抽到5星補先開?

我唔敢比建議
我只可以答到你邊幾隻4-5起手比較好

4星大鎚神官好似唔錯
20頭已經開到中回復+小治癒, 仲有異常狀態回復

我覺得幾好用

啲支線都幾長 好多都有後續

咁邊4-5隻好
雖然我好肯定自己一隻都冇

一定係補師優先 之後就睇星數 最後睇技能
無圖都好難答你 我手上都唔係好多4-5星
不過抽完返黎 開個技能樹睇一次 基本上都知道實唔實用

個個女角任去到最後都係睇男主角溝女

過12點夠1000石
又係時候集氣

補又冇 5星又冇
真係玩鳩我

一隻單機手機遊戲post竟然推到咁耐認真厲害

單抽定10抽好?

自認人品一般就10連

第4次一千石 唔敢抽

你都爆左機喇
暫時我都未見過無5星補又爆機既人

想問下啲強化卷點用？
同埋新抽啲人物點樣追返啲等級？
就係要食強化卷？

角色詳細度 你會見到個 + 禁入去就用到

有石就手痕想抽,好難忍

話說儲氣條招COMBO技要點樣先發動到組合技

第一次10抽 求評價

有5星YOU WIN

有5星就去馬,呢隻game上星難到飛天

應該係最高輸出既物理5星
不過無補 係25章BOSS面前都係垃圾

得呢隻四星補夠唔夠做

你右下個隻好似係補

你比呢頁我睇都無用
你比技能變更個頁睇睇

ケルキア 可以用住先 等第二次十連再睇情況

呢隻補幾好用
不過用得唔好會搞死自己

回血回埋敵人

我見攻略網E隻最尾有招技
バイタリティー
味方全体を中回復+腕力20%UP(2ターン)

回埋敵人無乜野
個全屬耐性降20

應該係要技能強化
CAP埋技能樹4星 技能強化個到黎睇埋

如果第二10連冇補 你地係重新玩過 ?

終於唔駛先翻去次元狹間先可以去其他時空

個陣咁樣仲有冇得救

係，見到有呢招

有回(中)加異常狀態 我覺得好優秀

慘 你隻補3星如果係4星就有得救
可以玩落去既 官方心情好可以會改升星system
不過依家唔好諗

我打第11章個時之塔打到差少少全滅先贏
之後嗰幾章打唔過
可能真係重開好過

我打完魔獸王 都係得隻機械補

隻驚好正
岩岩開始玩，打到火之村
先得600幾石，幾時先10抽到啊

聽日要番工喇

你個名

連4星都慢慢練到封頂60LV
但都重卡緊主線

抽5星補

剩係靠隻機械補好q難玩

無野既 玩緊HARD MODE姐

等回卷去HARD MODE玩
聽日應該可以去次元戰艦HARD MODE玩

我係咪做少左啲野?
完埋7章得970石

支線

差少少先贏到時間回廊隻boss 就係差隻奶

請問第左邊1，2個素材點樣攞?我去火山打左一個鐘都無跌出

要HARD MODE-山火
去次元之峽搵道藍色門入

時計塔最底有神兵利器執

本身好鍾意玩
但課2次無5星真係無晒心機
儲石好辛苦

人魚任好好睇

幫阿婆執橙啦
3次10抽都中五星 0課

係 雖然日文好屎 但係都明明地

呢粒野

玩到第六章先知有技能樹

點做到

J左

見上面巴打隻護士幾好J咪抽下10連
點知佢真係出隻護士比我
你話堅唔堅

星の塔個場景好靚

繼續我嘅4星封頂之旅

邊度?

搭lift去地下 有隻大怪 殺左佢開機關 之後有兩個箱開 有個係把槍黎 9x攻 我靠呢把野先過到時空裂縫果關

時計塔係時之塔?

我打完剩係有料紫玉邊到可以開機關
個藍色燈

開完燈行返去lift左邊就有箱開

thx
同埋攞埋料4 紫玉可以上番頂層開晒12個鐘機關都會有正野攞

你打左?

我miss晒

滅團

第40抽 又中五星 不過呢隻琴晚已經抽中

把槍攻擊力完全超哂班

可以加天值

25章最後boss 猜測
最後關卡時之暗闇道中有幾粒唔同屬性嘅原石
但地圖入面標示呢d 原石係感歎號
而唔係一般boss 嘅 星星
所以我估打爆呢d屬性原石可以解除boss 嘅屬性吸收
不過暫時都係我尻估 因為我連原石都打唔贏

點解你地咁易中

唔好用你們
得上面個個咁快中2隻5星補

地法黎

這些機會...

睇完巴哈原來魔獸城又有野執
一陣去執先

玩到十五章先知 原來裝首飾 下面個度可以裝バッジ

第2個10連伏左好頹
諗住護士係補, 點知啲技
係隻槍嘅技比較有驚喜

バッジ即係乜裝

徽章 打hard mode 出

護士勁喎 雖然佢大技膠膠地
但固有技勁

有1000石
好撚手痕
但上面又有警世圖...

隻槍得物理防 我升完覺得好伏 因為岩岩抽到隻女弓 全屬性防

改完名再抽

全屬性應該只係講 火水地風 而唔包 斬突打?
如果係咁兩樣都係睇打咩怪入隊, 物理耐性加30%幾勁
(雖然4星火法有招+20%仲要有緩回(+70幾, keep 3rd ))

隻火法我有 比你參考下
60lv 44lv 裝飾 回230左右

重有 隻女弓我都有
全屬耐性up 好野黎
後期boss 都有屬性AOE
無耐性 一野就千幾
3星機械直接被秒殺

230 唔該晒
真係要快啲推主線學技能強化先得

女弓係我幅圖第二行中間嗰隻? (因為我睇佢好似係男人黎? )

我隻火法3星上唔到4星

講緊呢隻

如果打算用隻火法主力補就放棄喇

純粹覺得幾好J先練

不過如果要升緊係升呀妹先

啊妹要打完25章先有
真係這麼近 那麼遠

無計喎, 得機械人補, 要靠佢同火法同場先補得起

抽啦 留住又無息抽 早抽早享受

後期d boss 一野aoe 就秒左機械補

無解, 抽唔到

莉卡BBG咁可愛點解冇得上五星

打果隻36lv boss?

時之塔個boss 36lv?

打fear

啱啱唔知死
見次元戰艦隻fear 橙色 星星就去挑機
6隻死剩2隻

講漏左 係hard mode

至少都過到

唔藍唔打

打完魔獸城

依家唔知點算好
食野回滿我又怕到時去到boss 無晒mp
但唔食又怕捱唔過道中

呀妹俾我個飯糰仲係度

hand劵用完就要買定會每日回覆架？

6個鐘回一張

又4星
有排升啦

過期啦

有好過無

好晒

隻GAME係咪冇人物圖鑑?

除咗自動save你地平時仲會點save

係咪是但一隻4星都好過用主角？

主角得3星
40就升唔到上去

運氣不錯

到後期無4星補 真係死得
細怪下下AOE打埋黎未到王房都死哂

唔好比佢出技咪得

練到秒細怪先打王

點解你地抽到咁多人
我抽親都有7成係騎士同機械人

我抽咗一個十連已經差啲齊女騎團

睇見你們咁又想課金抽

一齊抽

幾乎full 血 通關hard 次元戰艦
隻獸人一野岩屬（中）打落去扣2萬幾 未計爆擊

玩咗幾日已經課咗2pack

未試過咁癲
明明呢隻係單機game嚟

唔知要放置幾耐佢先會出新update

謝謝巴打讓我有遊戲玩

好game要支持下
尤其是咁ge單機game

但係頭三十抽太伏
我唔夠膽課

第二次10連 有5星個勁撚多3星
可以繼續？

呢套野好hit?

same system

2隻5星仲想點

冇回呀

個尾好認同，依家d 手機驚核心就係不斷loop ,farming,一係就排名戰衝分，已經唔知自己玩緊乜

其實即係同人鬥

但係呢隻真係玩隻game

我第二次10連果隻法仲要冇回

水都個女鬼任風格真係好正
諗返起以前玩legend of mana
可惜隻game地圖少 冇嗰啲洞穴/dungeon之類
不過都好正

人魚任都好正

等佢再開發啦
咁有好評

去到後邊已經係一本道冇晒SIDE QUEST啦

鍾意呢隻game嘅話強烈推薦去玩chrono trigger
同一個寫手出品嚟
呢隻game差唔多成隻都係對呢部經典JRPG致敬緊

Chrono Trigger》是一部由《Dragon Quest》的堀井雄二先生、《Dragon Ball》的鳥山明先生，以及《Final Fantasy》開發團隊共同組成的夢之隊“Dream Project”攜手打造的經典名作RPG。
這部作品橫跨“現代”、“中世紀”、“未來”、“原始時代”、“古代”，穿越時空展開了一個壯大的故事以及嶄新的遊戲性廣受玩家好評，創下了全球350萬份的銷量記錄。如今這部人氣大作終於登陸Android！

劇情和無縫戰鬥系統都得到了忠實還原，改為觸屏操作之後操作性也保持簡便快捷的風格。
任天堂DS版追加的新要素“次元的扭曲點”、“龍之聖域”也收錄到了此版本中。

奔向被忘卻的過去、遙遠的未來，以及時間的盡頭……
為了拯救星球的命運，和朋友們一起在時空之中穿越，享受冒險的樂趣吧。

最正係啲合作魔法同埋可以周圍飛玩隱藏事件

on9

即刻GAME都唔想再開

係 好似話係史上第一隻 multi ending RPG
仲有光田康典啲配樂真係好正
第一次去到魔法王國，行出洞口聽到時之迴廊嗰下
真係一世都記得嗰下震撼，原來遊戲音樂對投入感可以咁大影響
呢隻雖然唔係佢配，但係都隱約有Chrono Cross嘅味道

同我最後一次10連一樣
得1隻保底4星 重要係同一隻槍

之前30抽都係咁
差啲想del

已經40抽

SO9SAD隻3星大波劍幾靚

但呢隻GAME唔會升到星

其實到而家有人升到星未

我都係，十二章，課左兩次乜春都無
熄左隻game，上網睇討論平伏下
點知呢道咁晒

有本書未見個會出
仲係0
係咪要成隊冥先拎到

睇完我抽會唔會舒服d

最底本書應該要打更高難度mode 先拎到
但要過左25章先開放

玩到好頹 貫穿所有情節嘅主角都冇5星，覺得佢有啲慘

睇唔明d劇情 估估下
但見到主角一聲老豆都冇叫過

同其他game一樣 主角要過左一年先有得ssr

原來真係咁 25章BOSS攻略
在三個迴廊中
每個迴廊共有兩顆原始水晶
要將水晶打掉 BOSS先會變弱
係打水晶過程中 唔可以返城
否則就要重打
真係痴撚線

最後結論 無補都係等死

點解我打邊一關hard mode都無書派？係我黑仔還是應該係咁的？

書唔係100%出

應該3星人物用hard素材加錢升做4星
而唔係用書

至少主角群可以咁做都好

咁小補夠唔夠打晒水晶

迷官入面既寶箱都咁低機率有書
基本上d三四星唔駛諗進化了

佢hand mode可以無限刷就有得諗
唔係只可以放棄

打完之後用switch 大法 慢慢回返血再打下隻
問題係我第一隻都打唔贏

太唔合理
即是抽唔到4星補以上都唔駛諗爆機

原來d hard mode 冇得打打下停

即係你已經爆左機

試過一個電話打過黎就。。。。

有D想開台一邊玩一邊翻釋劇情，但係要重玩就。。。

官方twitter有提過之後既update可能會減少進做四星所需要既書既數量，不過岀書既機率唔改的話，都係唔駛諗

我連第12章隻boss都打唔贏

last屎d怪勁左咁多嘅

隻5星補招全屬耐性好屈機

唔好再講喇

時之塔卡左係度
點可以最快練到lv

到底combo個條bar點用 打緊時之塔boss唔想浪費

我係等到佢50%血之後開combo

就打返時之塔

BOSS 50%血之後
用COMBO技
用完COMBO氣條後
善用隊員交換之間的效果
在BOSS出AOE技之前
最好降BOSS攻 兼 +自己全隊防
我都係咁冇5星冇4星補磨磨下
最後險勝

同問 我唔明技術上點用combo
Chok得千幾攻

將所有角最強攻擊技放同一格
開combo時狂撳

旋渦d卒都好勁

升到50咁上下
好無力

係咪我錯覺
時之暗闍D原石易打左

你勁左

4星60LV晒 得返2隻5星重可以成長 靠佢地食糊

第12章BOSS唔夠打SO SAD...

same here

啱啱一夠就抽
而家想死

又課一pack
出咗5星但係本身有

重差2粒原石 但我已經死左半

已經算好啦，左下係必需的

練多幾隻4星

多謝課長

打到6章已經卡卡地,首抽係火魔有回血果條女

魔獸王點打
打第一條命都差d全滅
升lv又慢到嘔

建唔建議練兩隻補？
不過都係得四星

睇睇邊2隻

有四星補已經係好好

女返士：全體回（中），解異常
白袍眼鏡佬：全體回（中），解異常，仲有招應該係解debuff
本身淨係練左女護士，但打hard mode會帶埋粉紅機械人出黎頂下，但上限已到

卡左響時之塔 放左2之玉5之玉
地下比隻害怕怪擋住
點樣拎4之玉？

thanks

唔洗落地下
係番個鐘個層
裝晒兩粒玉之後行上面啦

就快爆第一個post,洗唔洗整第一頁

放晒2&5
行去右上角應該可以開多過 1點鐘
入面應該有4

幾多Lv?
28~30左右可以去打hard升, 應該可以無雙森林啲怪, 升得好快

有無人見過時之暗闍粒水原石係咩位置
差佢咋

放買花任就啱

錯過嘅支線第十章之後可以補做返

30連 你老母

打晒6水晶 入boss 前遺照

屌 竟然爆到機

20 lv 左右去邊升最快
卡魔獸王

魔獸王第二階段好撚勁

之後係咪冇野做
除左打下裝

升妹妹

有新mode

終於打嬴左時之塔

課左兩pack先得隻獸人 同4星半水法

隻奶同隻槍呢屌你 食麵包都唔撚掂啦

呢個答案係咩

我3pack都係得隻獸人

thx 巴

very hard有咩

打唔贏

下一個post
貼攻略網

花個answer

一定要有補

仲有咩要？

爆左機之後睇法又唔同左
一定要有4星補 但原因唔係因為補血量
而係因為血量要頂到boss 至少1~2次AOE
如果好似我咁得隻火法補得個230
5星打手反而重要 速戰速決
其次係buff 重要性
物理耐性 全尋耐性 知性 腕力 呢d buff 都好重要

4星奶係咪奶巴最好用

角色推薦？

才才力三巴打
我三十連都幾乎係上圖個樣